真話永遠冇人想聽

身邊有部份人 前排一日10幾個stories
有啲係repost 有啲影住自己 有啲影人群
內容大致係好愛香港 好唔開心 出一分力之類
有個仲話自己寫咗信去外國唔同組織
(再括住：寫咗咩我就唔講啦)jm9
有啲影下自己半邊面話又好抑鬱又down又剩
再唔係就影下集會人群咁 相等於打卡
佢地呢幾日既stories變曬旅行/去玩相/自拍
再冇repost相關資訊 係1個story都冇

其實呢 你真係愛香港又想post下相
你可以照post相照打卡 冇人會怪你既
但就咪拎件事黎拎光環啦diu
Repost翻啲有用資訊咪算
影住自己半邊面 再up廢話 有咩用呢

重點係 件事未完架
請繼續如常使用ig分享私生活兼repost有用資訊
咪再借呢件事拎光環 好嘔心呀